日本有套屍殺片場，20萬成本收1200萬票房

【#LikeJapan娛樂】官方確認《屍殺片場》香港上映 令全日本瘋狂的奇蹟電影
說到電影拍攝，成本都是數以百萬計算的，如果跟你說成本只用20萬，你會覺得這部電影是甚麼質素呢🤔小編這次就告訴你20萬一樣可以拍得到高質電影！這部《屍殺片場》僅以20萬製作，96分鐘的故事中有37分鐘都是以一鏡到底不剪輯的方法拍攝！成本雖然低，但票房收益卻是成本的57倍（1億7000萬日圓），靠的就是觀眾看過後的口耳相傳，一傳十，十傳百，傳遍整個SNS。不要以為殭屍電影就只是「一味」恐怖，戲院內都是充滿歡笑聲，是一齣喜感與恐怖元素交雜的電影。《屍殺片場》將會在香港上映，想知道這齣低成本製作的電影，有何吸引力令票房大收，就記得入場支持啦！
故事簡介：導演日暮隆之帶領劇組在正深山之中拍攝一部題材關於殭屍的獨立電影，誰不知受到真的殭屍襲擊，導演決定以一鏡到底的方法記錄劇組成員一個接一個成為殭屍……

《屍殺片場》
劇本/導演：上田慎一郎
演出：濱津隆之, 真魚, 長屋和彰, 細井學
香港上映日期：10月25日（待定）
官方網頁：

20萬蚊拍套戲

37分鐘一鏡到底

在電影世界，有一些題材是拍極唔厭，殭屍片屬其中之一，早前在日本上映的《屍殺片場》在本土大收16億円（約1億1300萬港元），由6月23日開畫至今，票房仍在十大之內，全國掀起一股殭屍Cult片風潮，認真厲害！

奶共01 9月頭篇報導話收到1億，邊個先真

睇完優先場, 套戲計算同準確性都幾高

37分鐘一刀唔剪，癡L線

仲度撚期個youtuber, 唔方好睇

死亡直播

Birdman最長都係15分鐘

Btw黎緊泡菜有套屍殺帝國

講到咁 有興趣

乜春都屍殺

01啱 最新已經有24億票房

好難想像

之前三谷幸喜都有套大空港，成套戲唔L剪cls

俄羅斯都好似有套一鏡到底
成個皇宮要一日拍晒

仲有套Victoria

睇完優先場
套戲好撚精彩

終於香港上，好期待

我等code blue等到乜咁

正式有排先上

搞到有d興趣喎

Birdman果個好似假一鏡，有edit過

13年有套仲癲
全套戲100分鐘一鏡到尾

agger
一定要捱過頭半個鐘，之後就

唔剪點過場過鏡 好想知

我比較想知係咪要1take過
中間出錯就要重頭嚟過

有興趣

頭半個鐘好悶？

係尷尬到on9 不過你睇完就知

因為就係果37分鐘一鏡直落?

去過中國真係唔同d

要1 take 過
中間ng 左就做唔到1take 再重拍
所以通常要排好多次

雖然係咁
但已經好勁

我覺得唔可以話涯，一方面欣賞佢一鏡
一方面係有啲on9到笑
同埋冇前半，就造就唔到後半咁撚正

有咩咁奇，日本大把電影一take過一粒鐘啦

係，真實好似拍咗6次

有啲人睇前段係會睇到想離場 以為睇緊爛片

Birdman

依家仲有優先場 可以早d睇

之前套80分鐘死亡直播都係咁
挨過頭30分鐘就好撚刺激

A 同 D 有咩分別

好想睇

仲有一鏡柏林

lm

LM

訓撚醒未

佢明顯係講AV

av都唔係啦

嘩死亡直播真係正，睇到好撚緊張

到時睇下係咪咁正先
日本片比我印象好撚廢

係日本睇左 頭半個鐘完全唔知佢做緊乜 但之後真係好正

有冇預告睇睇

日本啲戲特色 唔小片頭一小時唔知佢講緊乜柒 但最好連貫返所有

37分鍾 係for 挑戰 for gimmick

無呢37分鍾 呢套一樣係經典黎

有原創性

之前睇到日本好多人講，已經好期待

後段笑到標眼水，由cult片變到熱血溫情收尾真係好正

八月尾去日本個時睇到有個電視節目話佢套戲同有套舞台劇好似，連對白都係

前排日本傳佢抄 單野炒到好熱
但後尾好似無事

今日喺香港睇完
幾好睇 評價同各位巴打差不多

Victoria 134 分鐘一 shot 過

呢套即係一鏡柏林，只係拍咗三次，用咗第三個

由頭笑到尾 唔覺尷尬

依套野就係用「20萬成本收1200萬票房」吸引你入去睇
但其實佢可能根本未有1200萬就咁講

好耐未睇一套戲笑到我死啦

頭1個鐘悶到我想走人，但最後30分鐘全場狂笑

開頭37分鐘長鏡有D悶
心諗似係D B級片,演員演技麻麻,唔知係度做乜咁
再睇落去笑到仆街,尤其個光頭仔個急屎樣

後面笑到仆街

俄羅斯方舟，一鏡90分鐘
鯨魚馬戲團好似有150分鐘

套嘢搞笑不突止
睇到尾仲有少少感動

最後CUT後個下幾感動,個種成TEAM合力完成一件事既喜悅
反而父女情唔係太大感受

女主幾正 個鏡頭係咁低炒佢pat pat 行樓梯個陣

mr.robot s3 有一集成集一take過

呢套真係今年必睇既戲 正到癡線

好撚正

睇到一半都仲以為係喪屍片

香港成日話無成本拍好戲,無料就無料啦,簡簡單單....運用拍攝手法都可以拍好多好戲

睇完 果然不負所望!

咁講法有啲唔公道
呢啲低成本好戲真係萬中無一
全世界都好少見
咪借啲椅踩香港電影啦

呢套第一二集係好野黎

頭30幾分鐘睇到屌晒鬼
後半part黎個反cup
好過癮

大把？有幾大把呀？

半個鐘後全場啲人都keep住由頭笑到落尾

係，頭半個鐘真係少少難頂，我仲講係咪因為一take過，所以有d位慳菲林唔retake
不過之後既謎全部解開曬

格硬要玩爛依樣野

係

レオちゃん都讚好

呢套戲原本係想改編嗰套舞台劇拍成電影，舞台劇導演早期有份一齊搞，但之後縮沙。

又吹奏日本仔

想知比喪屍追果時個camman 真pk定劇本黎

最後睇花絮應該拍一take果陣係真pk，之後劇情再就番呢個位

咁又唔好咁講
呢d奇芭都唔係成日有

睇左，全場都笑到癲

依加無人用菲林

我就以為導演唔夠功力拍長鏡
點知原來佢先係高手

呢套戲係扮襲作

大概係個導演睇完個舞台劇，覺得個idea好好，就偷左成條橋黎用
到舞台劇嘅創作者出聲，佢就話一早同咗舞台劇嘅製作方打招呼，但係佢打招呼嘅係完全無關痛癢嘅人

電影公司老闆同個導演就名利雙收，但舞台劇原創者就一直搵緊方法告佢地

利申：無睇過舞台劇版，但係導演同電影公司嘅態度令我決定唔會入場支持佢地

其實one shot有得靠後期做到似one shot
例如Birdman 都係靠後期扮one shot

華文傳媒好似無咩相關報導，日文傳媒會多啲，我唔識日文，睇下有無識日文嘅巴打翻譯下yahoo果段報導

依家真係大把shot dissolve 嘅製作，自己都拍過幾次，無想像中咁難，係cut位要諗清楚

咁camman女助手呢？
仆到好應
睇嗰陣好多人哇一聲

我估應該扮番第一take個真camman仆街果下？
真camman果下應該無心

但女助手嗰陣未揸cam
係衝出去車嗰到
冇記錯的話

女助手仆咗兩次
衝去車度一次
佢揸機後冇耐仆多次

sor，我以為係追出去草叢果下

冇錯第一下
成個人插水式應該真仆
好難扮 想睇多次

同埋前面咁多人唔like
我反而覺得當cult片睇又幾好笑
有啲無喱頭

遲左入場，無前後呼應覺得埋埋

好好笑，最尾半個鐘成場人笑到

頭先睇完，後半全場笑到拍哂手

唯一要彈就係頭30分鐘睇到好頭暈

眼鏡camman妹 bb人妻同女主好正 求名謝謝 btw女主上樓梯個屎忽

咁宣傳37mins no cut係講戲入面導演要no cut (現實有edit)，定係頭嗰part真係no cut

其實好多pan位可以stitch

難唔難係視乎多唔多對白
多唔多動作場面
例如有血槳
一有錯ng左就要清潔返個場同演員
由頭黎過

第一次應該係真
第二次就附和返真camman

上樓梯個特寫

Av 都係剪接啦，唔通真係咁撚勁屌咁耐咩？

女主角真係做到日本妹果d虛假扮野

第一次係爆肚唔小心
拍左咁耐無理由retake
即時插多段比佢

第二仆係因為真導演仆
所以次真導演都要仆第二次